Buenas madrugadas profesor... en las descripciones del Source dice de byte  a byte en las 3
pero ,esque no muestra toda la descripción debería decir

byte a byte
byte a entero_decimal
entero_decimal a byte

De  todos modos en las clases viene nombrada en la clase el tipo de conversion ... 